% Document definition.
\documentclass[12pt,a4paper]{report}
% Start package definition.
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[hidelinks=true]{hyperref}
\usepackage[spanish,es-tabla]{babel}
\usepackage[backend=biber]{biblatex}
\usepackage{csquotes}
\usepackage[nonumberlist]{glossaries}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{float}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[toc,page]{appendix}
\usepackage[ddmmyyyy]{datetime}
\usepackage{tabularx,ragged2e}
\newcolumntype{C}{>{\Centering\arraybackslash}X} % centered "X" column
\usepackage{caption}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{xcolor}
% End package definition.

\author{
	Diego Lao Tebar \\
	Ponente: Cristina Gómez Seoane \\
	Director: Juan Lao Tebar \\
	Profesor de GEP: Joan Carles Gil Martin \\
	Empresa: Maths for More S.L. \\
	Grado en Ingeniería informática \\
	Especialidad: Ingeniería del Software
}
\title{
	{Integración de un editor de expresiones matemáticas en un entorno educativo basado en dispositivos móviles} \\
	{\large UPC - FIB} \\
	\vspace{1cm}
	{\includegraphics[width=0.5\columnwidth]{upc.png}}
}
\date{
	05-07-2019
}

\addbibresource{references.bib}
\graphicspath{{images/}}
% Propiedades del estilo del documento
\setlength\parindent{0pt}

\makeglossaries
\input{glossaries}

\begin{document}
	\maketitle

	\input{chapters/Abstracts}
	
	% Uncomment on deliver.
	\input{chapters/Agradecimientos}
	
	\tableofcontents
	
	\listoffigures
	
	\listoftables
	
	% Introducció i contexte.
	\input{chapters/IntroduccionYContexto}

	% Abast.
	\input{chapters/Alcance}
	
	\input{chapters/AnalisisDeRequisitos}
	
	\input{chapters/Especificacion}
	
	\input{chapters/Disenyo}
	
	\input{chapters/Implementacion}
	
	\input{chapters/Validaciones}
	
	% Planificació temporal.
	\input{chapters/PlanificacionTemporal}
	
	\input{chapters/GestionEconomica}
	
	% Sostenibilitat i compromís social.
	\input{chapters/SostenibilidadYCompromisoSocial}
	
	\input{chapters/Conclusiones}
	
	\appendix
	\input{appendixes/Appendix_figma}
	\input{appendixes/Appendix_app}
	\input{appendixes/Appendix_diagrama-logico}
	
	\glsaddall
	\printglossaries
	
	\printbibliography
	

\end{document}	